防彈寫下KPOP新歷史！ 6萬人塞滿殿堂…披頭四、皇后都站過

南韓大勢夯團防彈少年團（BTS）由7位成員組成，名聲響亮紅遍全球，他們繼攻佔美國市場後，6月抵達英國世界級的殿堂「溫布利球場」，披頭四樂團、麥可傑克森、皇后合唱團等傳說級的歌手都曾在同個場地開唱，而他們也是韓國樂壇裡首位踏上該場地的團體，為KPOP寫下新的歷史。

▲▼防彈1日在溫布利球場開唱，成為首組站上該場地的韓星。（圖／翻攝自韓網）

防彈少年團1日在「溫布利球場」開唱，6萬觀眾齊聚一堂，RM以「大家好我們是BTS」熱情開場，演場會帶來24首歌曲，進行了2小時又40分鐘，Jin甚至效仿皇后合唱團代表性的呼喊聲「Ay-Oh」，引來全場響亮歡呼聲。

▲防彈現忙著進行歐洲巡演。（圖／翻攝自韓網）

成為首組登上溫布利球場的韓國團體，Suga感性表示：「終於來到溫布利，其實我也只在電視上看過，倫敦總是為我留下無法忘記的衝擊，我絕對不會忘記今天。」RM接著喊話：「大家是我們能夠繼續做這件事活著的存在，防彈少年團以後也會為大家而努力。」為這場意義特別開唱留下完美感言，他們7、8日將前往法國巴黎開唱。

鐘唔鐘意佢地都好 佢地做嘅嘢喺亞洲真係前無古人 後無來者

無論反唔反韓都好
的確係亞洲之光

Lm

其實好好奇係啲咩令佢哋突然彈起
有無資深韓粉解答下
係啲咩令佢哋可以紅到去歐美

世界劣質化

fans:歌詞好有意思有深度其他團做唔到

聽講係佢地未紅個陣
D外國FANS寫信去電台點歌等等
播完歌FANS都會多謝返班DJ
慢慢慢慢就愈播愈多更加多人識佢地

利申聽返黎

最初只有100人左右FANS...搞Fanmeet都要係公園搞

然後一步步上升到依加係英國2場12萬...

本身就係無咩背景同錢既公司，無咩綜藝節目肯比佢地上電視
就算演出時又比人剪晒D份量
16年拎大賞時仲比hater攻擊話係憐憫佢地先比佢地拎

然後16-17年間因為佢地講要為今年定下目標時講: 目標既話要定立得高D,話要上billboard
結果美國fans果邊好有心，幫佢地續個電台打電話sd Email/twt求DJ播歌(本身美國無文化播英文西文以外既歌/想上billboard要有電台分)
播完會送cupcake/花同心意卡去電台感謝DJ
當然個過程都收到好多岐視同拒絕啦
果陣其他外國既kpop飯仲話佢地係乞丐要周圍求人
到17年拎到billboard一個社交獎開始彈起

我炒飯v仔jhope

見到頭兩個留言都唔係盲反有少少老懷安慰嘅感覺

同天王坤哥係紅館開show差唔多?

我現場聽到眼濕濕 好撚勁

你睇咗英國場？